有無ching有玩Football Strike?

點樣射鬼影變幻球 比人fake撚到臭

anyone?

☹️

我有

teach me, 成日比中東佬虐

me too

好玩?

ok

成日炒車射中人牆

19lv

有無人玩
成日係巴士見到有人玩 好想加佢